想買部手提電腦

筆直6000左右
都係用嚟打機 做project多
(玩垃圾game,lol etc.)
同埋想知如果本身有配置hdmi嘅手提電腦駁唔駁到ps4玩
唔該咁多位師兄指教

推

disable?

notebook個hdmi好似係output only

駁唔到ps4
acer有6000蚊機 1050顯卡